---
title: >-
    شمارهٔ ۱۵۳ - راجع به کمپانی نفت و اختلاف آن با دولت
---
# شمارهٔ ۱۵۳ - راجع به کمپانی نفت و اختلاف آن با دولت

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>افسوس که دست‌رنج ما را بردند</p></div>
<div class="m2"><p>با بطر، چهار و پنج ما را بردند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>ما و تو برنجیم و حریفان زرنگ</p></div>
<div class="m2"><p>بی‌زحمت و رنج، گنج ما را بردند</p></div></div>